為等緊放榜嘅你解答英國留學問題

如果預計喺香港入唔到心儀嘅科
可以去外國一試

讀三年要幾錢？

點睇Bristol 同Durham, 讀geosciences 的話

80-100萬左右
1年學費 大約20萬港紙
加生活5/6千港紙一個月啦

諗緊儲錢去德國

1球走唔甩
學費都20萬HKD 1年
我自己為例，住宿加生活費，1個月大概1萬HKD

Portsmouth 好雞喎
無論CS/整體 ranking 都唔得

呢個其實都正常嘅 發展左咁耐普遍人工都差唔多

我咁睇啦，如果香港入唔到就去
巴打係讀完Asso/HD？
好少人DSE完就apply啲排名比較後嘅學校

唔清楚，一般都係睇科排名架啦

不過Bristol個名應該多人識過Durham
喺冇留意開uk uni嘅人當中

去英國好過留香港讀
一定唔會後悔

如果係香港入到心儀或者top嘅科
留喺香港都冇壞
學費差太遠

樓主攞幾分？

當初咩原因選擇過英國讀？

17

入唔到香港啲大學

衣食行 400-600 一個月
住 500-1000 一個月 豐儉由人

1000喺London 係基本

咁貴

見好多香港人都咁上下
可能我見識少

連登冇好人

倫敦基本消費係100-150港紙1餐
住大約 8000-10000港紙

我自己煮大約5-7磅到

食嘅支出 我睇大概分做3種

1: 低消費 每餐自己煮 少社交 極少出街食 £50/week 已經幾豐富

2: 中消費 大部分自己煮 有嗌下外賣 有時出去食下 £100/week

3: 高消費 日日都嗌外賣或者出去食 可以£100/day

Coventry University 讀communication 好唔好
ching你topup定UGC

唔好讀coventry

補充一句，只係香港人比較認識Bristol，不過其實Durham唔差

唔好
要揀就揀地區一線嘅
Coventry都算雞

Durham好好喎

咁睇啦 香港如果得city / bu offer就去 Coventry啦
有條件報好啲就報好啲
有時間有錢嘅 讀個foundation 入好啲嘅學校

再講比人話agent

所以咪話唔差囉
希望大家唔好因為身邊啲人話聽過Bristol多啲就覺得一定好啲出名啲，只係佢地marketing唔錯成日比agent提起同出edu fair

喺連登9成學校都係雞校

其實surrey好唔好？識得有個中學讀band3尾嘅小學同學入咗呢間。

唔係Top 要入都容易入

連登仔會話雞

德國係咪免費

點睇Northumbria
我讀完asso 商科有offer
仲有Sheffield Hallam

德國好似得好少top u有英文bachelor?

香港有ugc offer就留低啦
唔好抹殺兩年嘅努力

就係冇先想有後路

咁早走早著 Northumbria感覺上比較好

有我都想係香港讀
在家千樣好

係冇啊 所以唔識德文又唔想讀野雞/私立(要交學費)嘅 可以唔使考慮

荷蘭歡迎你

英國教育標準局（Office for Students）的統計顯示，自2010/11年度至2016/17年度，英國大學頒授畢業生的一級榮譽和二等一級榮譽學位的百分比，由67%升至78%。教育標準局警告當地各大學必須處理「評分通脹」（grade inflation）現象。

教育標準局指出，大部分大學都未能就近年顯著飛升的「評分通脹」給出理由，也不能完全歸結於例如背景或改進教學方式等其他因素，如果趨勢持續，可能動搖公眾對英國高等教育的信心。

例子包括薩里大學（University of Surrey），去年有一半畢業生獲頒一級榮譽學位。

你自己諗下

Portsmouth 講真你不如返香港讀，真心野雞，好多大陸人。

Durham 勁啲
利申 geosci

我都會揀durham

Durham 成日都出現喺billboard 度喎 好多間agent都有Durham

如果有留意開一定知

諗住學俄文

對slav language 有興趣

冇錯

有條件就追個留學夢

aston就算把啦
讀嚟曬錢

Coventry 好過hk d top up degree 都有得同city bu 比 仲唔係agent

唔係太明你句野
你好似有少少曲解咗我句野

想問下meet在 conditional offer 嘅 requirement 之後點申請unconditional offer

Coventry 只係好過hk d top up degree 都有得同city bu 比 仲唔係agent

我都係唔係好明
不過由佢

唔係agent 唔太清楚

正常都係upload上ucas或者email學校 admission
有agent就agent會搞

你交完文件俾間u 佢地會轉做unconditional

你係講緊HKU同某G5既乜科先,
仲有你屋企唔介意鎊水比你出國讀既咪去馬囉

有資源咪G5 冇嘅咪hku

多口問句，點解會係香港？

都啱嘅

我當年都係香港有offer 去咗英國
So far都冇後悔過呢個決定
如果屋企人負擔到就去馬喇
Ic 就算返香港個名至少都唔會比hku差
去到最緊要放膽去嘗試跳出comfort zone學術又好社交又好 好好善用呢個機會

睇排名係唔錯
不過有開IY1會比人覺得係學店
Local對呢間評架都幾好
番到都都冇乜人識
巴打考完DSE？

agger
G5既undergrad任何一間返香港搵工都無問題
仲有係倫敦住兩三年真係對國際視野好有幫助
屋企人支持你既話我建議你去馬
加油!

UWE Bristol係咪野雞?

巴打你諗下點你你想去外國讀書先

教未？

汽車工程 測量 ok

點睇雞校Pt Ot 專科

Brunel

我30萬

有BC？

還可以啦